Merci d'avoir signalé un problème. Celui-ci est désormais traité sous le numéro %{ISSUE_ID} dans %{ISSUE_PATH}

Si nécessaire, n'hésitez pas à répondre à ce courriel pour apporter plus d'informations.

---
[Se désinscrire](%{UNSUBSCRIBE_URL})
